南京大屠殺根本就係支那人自編自導自演的鬧劇

你學下人啦，呢d先係得道高僧

衲dee返嚟啦